港廢青北上打卡「祖國d基建真係好犀利👍🏿」

希望係曲 but doesn‘t seem like it
香港真係冇撚得救 佬呢班後生真係唔撚洗有期望

心繫祖國

心繫祖國💖💖

心繫祖國😘😘

why not

關我撚事?

心繫祖國

返支那唔好落返黎啦

關㗎

北上廣深，呢四大內地公認一線城市，一定勁。
四大城市，勁過香港和台灣好容易。

對著深圳打飛機 精液全出周圍射

深圳都係一線？

個支係火箭黎架傻仔

完全唔知棟大廈係乜

係呀。
北上廣深，公認一線
就係呢四個城市。

基建

仆街 依家先知北上係北京上海
仲以為北上係上去北邊嘅意思

新港蝗打大陸飛機有幾奇?

心繫祖國 最愛國產基建

但係好悲哀

北上廣深
北京，上海，廣州，深圳
大陸公認四大一線城市

死大陸仔

基建好犀利。
但係Facebook, whatapp 都用唔到

厲害了

因為港共正苦累死香港
香港幾廿年都係果堆野

所以強国可以輕易超越香港

高樓大廈
香港是但一區都大把啦

真係靚既城市景觀應該係似歐洲咁
外面古色古香但內裏科技先進兼人性化

三十年前深圳仲踩緊牛屎

佢心繫祖國係佢on9，但又唔洗上連登公審掛

死返大陸大陸狗

wfc XD

小弟不才 而家係咪只要係建築就可以叫"基建"

冧既速度仲厲害呀

唔知以為香港冇高樓大廈

鬼叫你班香港人唔爭氣

只可以話未見過棺材就唔流眼淚

關我撚事

腥港同胞

we only love 基建！

所以要對住啲基建喺三跑打飛機

飲喜茶都係心繫緊

港豬澳大橋造福腥港同胞

exact7ly
下下都 concrete jungle 真係好咩

why not 😍😍

事後軟does

幾座大廈就犀利 咁杜拜咪外星文明

唔怪得知我咁撚靚仔

唔知條友上山頂望返落去會講咩
去個垃圾地方影個5-6棟樓話基建好撚勁,人唔笑狗都吠

唔知佢同陳智謙有冇喺祖國開房過夜玩西

大家咁話
我都唔係好清楚基建呢個詞語嘅真正意思

影到成碌咁都可以打飛機
係咪大鄉里大陸仔嚟

支那人樣衰係食得多元素表
而家班港蝗咪又係飲喜茶,食海底撈啲元素表所以咪樣衰囉

其實都關

祖國點會有豆腐渣工程

真心講 論建築物 香港完勝大陸

對唔住囉

諗起以前套大陸劇, 窩居. 城市幾好都好, 歌舞劇, 演唱會你未睇過, 住城市做乜?
而家深圳一樣, 個商場幾靚都好, D鋪頭永遠冇人入去買嘢, 你行嚟做乜?

支持國貨 堅持用華為 抵制D&G
我愛共產黨 心繫祖國

要問返你自己

香港都衝出宇宙呢

用香港同台灣相提並論
你就真係on9得容易

大陸仔大鄉里都不如

喜茶真係不了 買杯嘢飲都仲要排隊 仲要係大陸黑心嘢 傻系先排

全大陸一半資金係深圳，點唔一線。

正式簡稱應叫京滬穗深

At least I do. So if you don’t, you may leave this thread now, you will not be missed.

啱啊

京滬穗鵬

深圳又稱鵬城

呢啲俗稱阿叔我真係唔曉

一定要批鬥呢啲投共派
最好起埋佢屋企人底
唔批鬥佢比其他青年見到佢咁快活
就加入埋共匪個邊就仆街啦
現實管唔到啫 網上盡最大努力囉
一定要攻擊到佢身敗名裂
永遠都比人笑佢大陸仔咁就啱啦
總之奶共死全家

鵬城真係連深圳本地人都唔會用.

見到啲後生去中國玩
真係覺得香港無希望

以前大6五大港口城市叫廣大上青天,
意思指廣州大連上海青島天津

agger
留言「關我撚事」「wfc」嗰啲恐怕都係投共派
死全家

好撚老土 just like china

其實"後生"一向都有去中國玩既.
只不過以前玩既嘢都係從一而終. 估唔到而家改變咗啫. 又或者根本冇變.

見到都灰曬機

你個姆指搞到我以為個mon有鼻屎跡

咁就勁
我日日coco park平安返工啦

超越左廣州 gdp升好快

無可否認大陸一線城市硬件進步左好多，但啲人呢乜人都有

北上唔知
廣深勁過香港...你同呢兩個地方D人講,睇下當地人比咩反應你

利申:工作關係成日要上廣深中囯人接觸

On9 logic

老老實實 深圳基建的確唔錯

見幾座高樓就打晒飛機

講開超越，
有大量插針式單棟公屋，
全宇宙都無地方可以超越咁樣衰

有冇巴打可以幫手改圖？

見佢d 地鐵網路好勁, 全線幕門
主題公園如長隆正過ocean park

南山房價超越香港

話兩句都唔得 十足十啲蝗蟲玻璃心

你個名

抄建築抄到一模一樣 無知識真係慘

兒登仔知唔知audit firm有幾多生意黎自大陸?

所以話97後果班香港出世既都係真正中國人

通街we chat就屌打香港，上到ig YouTube 再講 比人用條鎖鏈鎖住，仲要勁自豪咁話自己有條鎖鏈，優勝過其他人 支那人思想

好撚多五毛消毒

btw，一早就話港女就是賤

最好笑係班腦矮奴隸成日炫耀佢地對脚鐐好先進

岩呀 上去住啦

老豆以前成日叫我去多d旅行見下世面我覺得佢好煩
我睇到呢個post之後深深體會到未見過世面既人可以有幾柒

唔話佢奶共奶到fapfap聲
睇到幢野成碌撚咁
條友d審美觀真係不得了

香港就係俾呢代人親手摧毀

講咗二十年話上海取代香港 2019都嚟 究竟取代到未?

邊度講滿足？

呢d 係基建

老老實實大陸d大城市建設依家都同香港差唔多

其實佢地知唔知乜撚野叫基建
基礎設施（英語：Infrastructure），亦稱公共設施或公共建設，是指為社會生產和居民生活提供公共服務的物質工程設施，它是社會賴以生存發展的一般物質條件。基礎設施不僅包括電網、通訊（電話、網路）、供水、交通（道路如公路、鐵路，機場、港口）等公共設施，即俗稱的基礎建設，亦都包括教育、科技、醫療衛生、文化及體育等社會事業即「社會性基礎設施」 quote from Wiki
屌你起棟樓又叫基建
大陸既building可能係追得上香港
但論基建 收皮啦

總GDP上海超左香港啦
貨運量上海都超左香港
不過上海係兩千萬人咁解

Across the Great Firewall we can reach every corner in the world

Across the Great Firewall， we can reach every corner in the World.

越過防火長城，走向世界。

鬼唔望佢經過棟樓果陣俾層樓壓死

ON9 刷鞋..
等比人屌啦

鬼唔望佢行兩步就地陷 撞撚傻個腦 以後淨係識問人食唔食腸仔蛋

阿豬阿狗都擺得，咁我又擺呀

睇佢個款連基建意思係乜都唔知啦